Wanneer ze hun grootboek vormen, ze brengen domheid in evenwicht door rijkdom en ondeugd door hypocrisie. "
"Toch hebben we geweldige dingen gedaan."
'Er zijn geweldige dingen op ons gericht, Gladys.'
"We hebben hun last gedragen."
"Alleen voor zover als de beurs."
